{
    "header": {
        "target": "w",
        "formatVersion": 5,
        "hidef": true,
        "compressed": 128
    },
    "readers": [
        {
            "type": "Microsoft.Xna.Framework.Content.DictionaryReader`2[[System.String, mscorlib, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089],[System.String, mscorlib, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b77a5c561934e089]]",
            "version": 0
        },
        {
            "type": "Microsoft.Xna.Framework.Content.StringReader",
            "version": 0
        }
    ],
    "content": {
        "Fried Egg": "-5 1/10 10/194/default/煎雞蛋",
        "Omelet": "-5 1 -6 1/1 10/195/l 10/煎蛋卷",
        "Salad": "20 1 22 1 419 1/25 5/196/f Emily 3/沙拉",
        "Cheese Cauli.": "190 1 424 1/5 5/197/f Pam 3/乳酪花椰菜",
        "Baked Fish": "145 1 132 1 246 1/6 5/198/l 12/烤魚",
        "Parsnip Soup": "24 1 -6 1 419 1/1 8/199/f Caroline 3/防風草湯",
        "Vegetable Stew": "256 1 284 1/1 8/200/f Caroline 7/蔬菜雜燴",
        "Complete Breakfast": "194 1 -6 1 210 1 211 1/2 2/201/l 26/完美早餐",
        "Fried Calamari": "151 1 246 1 247 1/3 3/202/f Jodi 3/炸魷魚",
        "Strange Bun": "246 1 722 1 308 1/1 1/203/f Shane 7/奇怪的小麵包",
        "Lucky Lunch": "154 1 229 1 597 1/20 1/204/s Luck 8/幸運午餐",
        "Fried Mushroom": "404 1 257 1 247 1/22 3/205/f Demetrius 3/炒蘑菇",
        "Pizza": "246 1 256 1 424 1/6 4/206/l 20/披薩",
        "Bean Hotpot": "188 2/1 8/207/f Clint 7/豆類火鍋",
        "Glazed Yams": "280 1 245 1/1 10/208/l 22/琉璃山藥",
        "Carp Surprise": "142 4/1 6/209/l 16/驚喜鯉魚",
        "Hashbrowns": "192 1 247 1/1 9/210/l 14/薯餅",
        "Pancakes": "246 1 -5 1/5 5/211/l 18/鬆餅",
        "Salmon Dinner": "139 1 300 1 250 1/3 3/212/f Gus 3/鮭魚晚餐",
        "Fish Taco": "130 1 229 1 266 1 306 1/1 4/213/f Linus 7/魚肉卷",
        "Crispy Bass": "136 1 246 1 247 1/1 5/214/f Kent 3/香酥鱸魚",
        "Pepper Poppers": "260 1 424 1/10 3/215/f Shane 3/爆炒青椒",
        "Bread": "246 1/50 2/216/l 11/麵包",
        "Tom Kha Soup": "88 1 720 1 404 1/15 2/218/f Sandy 7/椰汁湯",
        "Trout Soup": "138 1 153 1/5 4/219/l 19/鱒魚湯",
        "Chocolate Cake": "246 1 245 1 -5 1/5 5/220/l 23/巧克力蛋糕",
        "Pink Cake": "254 1 246 1 245 1 -5 1/6 5/221/l 25/粉紅蛋糕",
        "Rhubarb Pie": "252 1 246 1 245 1/2 4/222/f Marnie 7/大黃派",
        "Cookies": "246 1 245 1 -5 1/3 7/223/null/餅乾",
        "Spaghetti": "246 1 256 1/5 5/224/f Lewis 3/義大利麵",
        "Fried Eel": "148 1 247 1/3 4/225/f George 3/炒鰻魚",
        "Spicy Eel": "148 1 260 1/10 3/226/f George 7/香辣鰻魚",
        "Sashimi": "-4 1/20 1/227/f Linus 3/生魚片",
        "Maki Roll": "-4 1 152 1 423 1/10 3/228/l 15/生魚壽司",
        "Tortilla": "270 1/5 4/229/l 13/墨西哥薄餅",
        "Red Plate": "266 1 264 1/15 3/230/f Emily 7/紅之盛宴",
        "Eggplant Parm.": "272 1 256 1/30 2/231/f Lewis 7/帕爾瑪乳酪茄子",
        "Rice Pudding": "-6 1 245 1 423 1/9 3/232/f Evelyn 7/大米布丁",
        "Ice Cream": "-6 1 245 1/2 4/233/f Jodi 7/冰淇淋",
        "Blueberry Tart": "258 1 246 1 245 1 -5 1/10 3/234/f Pierre 3/藍莓千層酥",
        "Autumn's Bounty": "280 1 276 1/50 1/235/f Demetrius 7/秋日恩賜",
        "Pumpkin Soup": "276 1 -6 1/2 4/236/f Robin 7/南瓜湯",
        "Super Meal": "278 1 282 1 274 1/1 7/237/f Kent 7/巨無霸餐",
        "Cran. Sauce": "282 1 245 1/9 3/238/f Gus 7/紅莓醬",
        "Stuffing": "216 1 282 1 408 1/2 4/239/f Pam 7/塞料麵包",
        "Farmer's Lunch": "195 1 24 1/60 1/240/s Farming 3/農夫午餐",
        "Survival Burger": "216 1 78 1 272 1/70 1/241/s Foraging 2/救生漢堡",
        "Dish o' The Sea": "131 2 210 1/38 2/242/s Fishing 3/海之菜餚",
        "Miner's Treat": "78 2 245 1 -6 1/60 1/243/s Mining 3/礦工特供",
        "Roots Platter": "78 1 412 1/1 10/244/s Combat 3/塊莖拼盤",
        "Algae Soup": "153 4/1 5/456/f Clint 3/海藻湯",
        "Pale Broth": "157 2/1 4/457/f Marnie 3/清湯",
        "Plum Pudding": "406 2 246 1 245 1/1 10/604/l 100/葡萄乾布丁",
        "Artichoke Dip": "274 1 -6 1/1 10/605/l 100/水煮洋薊",
        "Stir Fry": "78 1 404 1 250 1 247 1/1 10/606/l 100/蔬菜什錦蓋飯",
        "Roasted Hazelnuts": "408 3/1 10/607/l 100/烤榛子",
        "Pumpkin Pie": "276 1 246 1 -6 1 245 1/1 10/608/l 100/南瓜派",
        "Radish Salad": "247 1 419 1 264 1/1 10/609/l 100/蘿蔔沙拉",
        "Fruit Salad": "258 1 254 1 634 1/1 10/610/l 100/水果沙拉",
        "Blackberry Cobbler": "410 2 245 1 246 1/1 10/611/l 100/黑莓脆皮餅",
        "Cranberry Candy": "282 1 613 1 245 1/1 10/612/l 100/蔓越莓糖果",
        "Bruschetta": "216 1 247 1 256 1/1 10/618/l 100/義式烤麵包",
        "Coleslaw": "266 1 419 1 306 1/1 10/648/l 100/高麗菜沙拉",
        "Fiddlehead Risotto": "247 1 259 1 248 1/1 10/649/l 100/義式蕨菜燉飯",
        "Poppyseed Muffin": "376 1 246 1 245 1/1 10/651/l 100/虞美人籽鬆糕",
        "Chowder": "372 1 -6 1/1 10/727/f Willy 3/海鮮雜燴湯",
        "Lobster Bisque": "715 1 -6 1/1 10/730/f Willy 9/龍蝦濃湯",
        "Fish Stew": "716 1 719 1 722 1 256 1/1 10/728/f Willy 7/燴魚湯",
        "Escargot": "721 1 248 1/1 10/729/f Willy 5/法式田螺",
        "Maple Bar": "724 1 245 1 246 1/1 10/731/l 100/楓糖棒",
        "Crab Cakes": "717 1 246 1 -5 1 247 1/1 10/732/l 100/蟹黃糕",
        "Triple Shot Espresso": "395 3/1 10/253/l 100/三倍濃縮咖啡",
        "Shrimp Cocktail": "720 1 256 1 16 1/1 10/733/l 100/蝦雞尾酒",
        "Seafoam Pudding": "267 1 269 1 814 1/1 10/265/s Fishing 9/海泡布丁",
        "Ginger Ale": "829 3 245 1/1 10/903/l 100/薑汁汽水",
        "Banana Pudding": "91 1 -6 1 245 1/1 10/904/l 100/香蕉布丁",
        "Mango Sticky Rice": "834 1 88 1 423 1/1 10/905/f Leo 7/芒果糯米飯",
        "Poi": "830 4/1 10/906/f Leo 3/夏威夷芋泥",
        "Tropical Curry": "88 1 832 1 260 1/1 10/907/l 100/熱帶咖哩",
        "Squid Ink Ravioli": "814 1 246 1 256 1/1 10/921/s Combat 9/墨汁義大利餃"
    }
}
